有冇廢柴唔識踩單車

正廢柴
D女女有踩單車活動都唔參加，因為唔識

果個就係我

見住D狗公教D女踩單車推車尾揸埋屎忽博矇
真係心up
我都想揸D女屎忽呀
我都想踩單車吹風濕呀

今年先學識
今年20

係咪好難平衡

好驚跌呀

我 其實都冇咩機會會踩

搵定條渠

唉 唔撚驚

識踩 好威威 可以同班女去吹風
又可以教D女踩

你識又點
啲女寧願踩四轆都唔比你教呀

其實唔難 只要抱住唔怕跌就唔會跌
一年前學識 到而家踩車都無炒過暫時

其實唔難，踩快d唔怕跌就會識

去吹風揸46la

行年24
仲未識

學啦
上2個月先教識左個朋友踩
20分鐘就教識左

唔好蝦我啦

我驚呀 好撚驚

好驚剷到塊面

咩係46

廢J

渣ga

我試過圍住個場邊成個鐘都唔識

廢

條女教識左我

識踩單車 唔識游水

咁人地係唔識得踩呀嘛 惺

車

我都係上年先學識 24歲 用左20分鐘
自己一個空地踩順左就識

你就好啦 可以坐條女車尾 佢一路踩你一路揸波控制方向

我識游水 唔識踩單車
游水細個學所以易上手

唔識平衡

咩車

我磨左成個鐘都唔識呀

我都係

夾硬比條女拉咗去踩
仲好記得佢係我側邊扶住我

細個學乜都易 D

四轆呀 小學雞

好想變返細個 可以無遺憾

諗起你個驚青樣
但so sweet

咩4轆車呀

識揸車仲玩踩單車?

我唔識揸車架

睇到個心仔卜卜跳

住新界所以未讀小學就學識

半自學留名

有人幫就搵個人係隔離推住/扶住你踩，之後慢慢會學識
我學果陣無人幫，一落斜就識左，我都唔知點解果陣我唔識都夠膽死沖落斜

速度有助平衡?

我18歲之前都係唔識..
讀high dip 果陣d fd 開始約星期日踩單車
我都係自學...

22歲, 第一次環台灣成功..
26歲.. 第2次環台成功..
其實踩單車真係幾好玩.. 巴打加油

我識但條女都係早我成年攞到牌

咁撚易踩都唔撚識 可能你細個無屋企人教你
我細個個陣 老母將我架細路單車其中一邊輔助碌拆左 比我體驗下向右手一

住圍村嘅我67咁
細個踩係姐姐單車尾
佢車我夜晚同幾個細佬周村走
果時生活好爽

見證處女破處一刻

我因為好驚 唔敢踩
細個有學 但都係驚
大個又學 又係好驚

我

怯你就輸成世

之前唔識踩 俾班同學教到火都黎

把心一橫推我落斜 最後識左

yes

有冇仆

ching 踩downhill？

講真係好易
我記我三歲果陣 我表哥格更拆左個輔助轆 用死力尻踩幾下就識

唔識

搵條小小斜既斜路 禁住個BRAKE落斜 試多幾次就識 我都係20歲先識

落樓梯當斜路落

住大埔但唔識踩單車好羞恥

學左半個鐘都冇就識 其實唔難 踩個陣時 唔好望地下 向前望 唔怕仆街就得
不過我暫時未仆過街 學識左 落斜路真心正

+1 個個中同踩吐露港 大尾篤 我自己係屋企打飛機

男仔唔識踩單車唔好叫自己做男人

小學已經識

識踩 不過次次踩親都受傷

真心唔太關平衡事 踩唔到係因為你驚跌所以望地下
巴打學啦 一野踩順咗就唔會跌 一開始揀啲掂到地嘅車款練先

上次落斜剎錯掣炒到入廠

我就係驚呢D
咁休養左幾耐

係我on9姐 好彩無骨折 不過成身損曬
唔洗驚架 最緊要安全駕駛 搵人一齊練到有把握先出車

好簡單架咋 一開始抬高啲個腳踏一野踩落去就得 加油呀巴打你得嘅

有個fd成20歲都唔識踩 教過佢好多次
都係唔識 明明唔識轉彎又扮識

屌我都識個咁嘅FD

之前朋友教我踩 最後都成身損曬
只可以踩一段直路 不過唔敢再踩

就黎由2個轆學到6個轆

咩叫6轆

驚

教條女踩車教到躁底，
佢隻腳升返上黎既時候成日踩唔返落去，
（即大餅既11點鐘方向位置）
跟住就驚失平衡隻腳掂返地，
loop左3，4個鐘。。

踩快就唔會跌
我都係19歲先學

炒番幾次 柒番幾次 就識架啦

見啲男仔唔識踩仲出黎獻世真係想笑

唔識踩單車柒d定唔識游水柒d

細個唔學識，大個就唔夠膽學
因為細個唔會驚跌，易學好多

25唔識

中一果時踩左個fd部車落斜
點知冇brake
好彩炒落垃圾桶卸到力
淨係損下巴

但之後都係咁踩 不過落斜會格外小心咁解

小三我老母日日陪我覺